给持刀中國學生李丹石做左一支影片

去年中大畢業禮有一個中國學生李丹石，手持生果刀唱中國國歌與中大手足對峙，之後被拉，控以持有管制刀具罪。但今年7月13日沙田法院判佢守行為24個月，沒有一天監禁。
今日係佢釋放一個禮拜嘅日子，我準備左一支影片為佢慶祝呢個日子，希望大家可以喜歡。

以下附上影片鏈接

我睇咗啲乜撚嘢